想問唔記得7月14打左飛機點算

會唔會有事

條j會俾鬼咬咗

會，駛唔駛幫你性交轉運？

會有女鬼幫手打

お母さんのマンコに縮めてください。

你係絲？

之前有 fd 7 月14 打咗
而家成世都打唔到

你真係畀鬼迷

聽日先係呀 傻閪

11點計架😭

你早洩左成個鐘 ?

靜啦 無人知你早洩架

巴